這一戰再不打 就太遲了

經濟 民生一直被蠶食 大人 必須打啊 再不打就為時已晚了